（代po)一位朋友喺醫院探病嘅觀察

醫院長期播翡翠台 → 醫院好多長者 住院其實冇咩做 攤喺張床度 其實落唔到床嘅話淨係得電視睇 → 接受fake news /一面倒嘅資訊

壟斷 → mytv gold有 beinsport 國際田聯 環法單車賽 等等嘅直播 唔知係唔係有獨家轉播權 盡量唔好用mytv機頂盒 轉去now睇

街坊廚神 舌戰東京字幕 出現 "紅豆大個兒" 疑似普通話說話方式嘅字幕 → 已經喺啲slideline 嘅節目侵蝕廣東話

TVB廣告商 (不完整)：
金寶綠水
煌府婚宴
保信信貸
e-banner
世紀21
italo
我的汽車
hyber Force
Sammy beauty
Q房網
Cherry Tree English Education
centr
李錦記餐廳
鏗鏘駕駛
搜飾箱
古生代
貴州茅台
蘇麗鐘錶
trivago

希望大家幫手抵制呢班廣告商
飲食業應該最易起手
另外如有朋友喺醫院做，麻煩叫佢地幫手轉台 thx